西鐵見到大肚婆冇人讓座

岩岩搭西鐵 冇位坐 企左係到
到錦上路有個大肚婆入左黎（唔係肥婆 係人都睇得出係大肚）仲要拎住一大袋野
坐係到d人見到扮見唔到 一係繼續低頭 一係扮訓
竟然一個人都冇讓位比佢
要個大肚婆企到美孚同其他師奶搶位
成日話係批鬥座 點解到真係有需要既時間 冇人肯讓 香港應該唔係咁架

利伸：平時見到大肚婆 抱住小朋友既人 老人家 一定會讓 師奶898

點解唔出聲問下？

大肚婆我一定讓位。
一D老到行動不便既長者我都會讓，但D賣港求榮既廢中我就一定唔會讓位

我早兩日開post讓座，俾連登仔圍屌，正負皮數係1:2

大肚婆真係要讓, 突然一下急停跌倒的話隨時好大鑊!